{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3009569",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 계곡품은펜션"
    },
    "text": "江原道原州から体川に入ってくる国道5号線沿いに位置する渓谷含んだペンションがあります。 このペンションは韓国の名山や渓谷がある天恵の自然テーマと最高の自然景観を備えており、家族やカップルに人気の宿泊施設です。 当ペンションは提川近郊の唯一の遊園地であり、タクサジョンの前に位置しています。 約2000坪の広い空間は一つのテーマで造成されており、堤川川が空間の端とつながっています。 堤川川は深い山から降りてきた澄んだ涼しい水が岩の隙間を回ってタクサジョンの下に流れていて景色が美しいところです。 小川には縁台がいくつか設置されており、山や川の水、そしてタクサジョンの美しさを鑑賞することができます。 夏には渓谷で休息と水遊びを楽しむことができ、近くの様々な観光地も訪れることができます。 当ペンションは22時以降に入室される場合、事前連絡をお願いします。 訪問者のレビューによると、夏は渓谷に近いので水遊びに良い場所だそうです。 また、社長夫婦の親切なもてなしときれいなバーベキュー場が印象的だそうです。 宿は小さいですが、寝具類がふわふわで、セントラルヒーティングもしっかりしています。 価格も安く清潔に管理されています。 テーブルから見える絶景はまるで山の中にいるような感じを与えているそうです。 個別バーベキュー場もありますし、冬はビニールハウスでストーブを利用して温かいバーベキューを楽しむことができます。 当ペンションは渓谷の隣接に位置しており、渓谷での釣りやカワニナ釣りも可能です。 また渓谷の横には遊歩道と憩いの場があり、ペンションの前には鳳凰山登山道があります。 周辺には様々な観光地もあり、より楽しい休養が可能です。 以前は多くの学生が遠足に来たりもしたそうです。 様々な観光地と一緒に当ペンションで最高の休息をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような自然のテーマを持っていますか？",
            "answer": "このペンションは韓国の名山や渓谷がある天恵の自然テーマを持っています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような観光地に近くに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは提川近郊の唯一の遊園地であり、タクサジョンの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴的な空間の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "このペンションの広さは約2000坪です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには渓谷や遊歩道、鳳凰山登山道などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "このペンションでは渓谷での休息や水遊び、釣り、カワニナ釣りなどができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションのバーベキュー場はどうですか？",
            "answer": "このペンションのバーベキュー場はきれいで印象的であり、冬にはビニールハウスで温かいバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、寝具類がふわふわでセントラルヒーティングもしっかりしており、価格も安く清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの絶景はどのような感じですか？",
            "answer": "テーブルから見える絶景はまるで山の中にいるような感じを与えています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは学生の遠足にも人気がありますか？",
            "answer": "以前は多くの学生が遠足に来たりもしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションでの休息について教えてください。",
            "answer": "このペンションでは様々な観光地と一緒に最高の休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 448
    }
}